[尋失物]搭通宵van仔跌左銀包畀人偷左..

本人於昨日（本月21日）凌晨大約四點幾，
從旺角太子始創中心搭綠色通宵van 63s返沙田大圍，
好大機會喺車上跌左銀包，因為我上車時有用八達通畀錢..

已經畀賊人喺黃埔mtr撳左幾萬蚊現金..
（唔好問我點解佢知密碼..我知衰知on9)

Cut晒卡報晒失，報埋警..但我唔知可以做啲咩
希望喺呢度開個post叫做試下...

而家真係好唔開心，本身已經失業，重要畀人偷幾萬...
加上銀包好多跟左我好多年嘅野...

希望睇到嘅人係執到又好偷完錢掉左又好，做下好心畀返我...

又或者我重可以做啲咩大家覺得有用嘅都可以教下我...
如果證明到我真係畀人偷錢，銀行會唔會賠？有一部分係credit card現金透支...

我都想問小巴公司拎車cam但小巴熱線要星期一先有人聽...

Sorry for 1999但我心情真係好差咩都試下做...

利申：我係借朋友ac黎開post

樓主個銀包咩色咩牌子？有無相睇？

點解佢知密碼
銀包有紙條寫低？
老人痴呆？

有機會銀行賠既

同埋拿錢有cam
條友走唔甩

無相...黑色皮製3吋*4吋
牌子我都唔知咩黎..台灣嘅ex喺台灣買畀我

無特徵好難幫你搵㗎喎
入面有無咩特別？

cut唒啲嘢先
仲有報狗
俾啲嘢啲狗做

一打開擺相個位就係文宣卡
同埋有塊人地送嘅有名嘅結他pick
有捐血卡
有張過期學生八達通（有相）

有啲人係唔知點解好撚驚自己唔記得/甚至記唔到呢啲野

學叻哥話齋，戴晒口罩都認到㗎嘛撳機位仲要有cam
係睇下警犬會唔會幫你認真查

屌以為係我
除左文宣卡我又係有呢啲野

唔洗Sorry for 1999
你應該Sorry for 自己on9

希望你可以快啲搵番啦

大前提係搵到個賊先

Sor
Hi錯負皮

幫你推推

推

推推
偷野正仆街